呢條片解答左好多連登仔既疑問

23分鐘開始
24:00 南北韓
29:00 中印衝突
41:00 股市
47:00 美債美元
59:00 樓價
1:04:00 中美關係
1:11:00 美國選情
1:15:00 美國QE操作
1:18:00 MPF